想學投資，想學買股票

啱啱18歲想學下買股票賺下學費，對股票買賣有少少認識，求更深入教學！

拎錢黎

買入股數
買入金額
禁制
成功買入

每日刨連燈華爾街財經台D PO

仲咁多呢d post 即係個巿仲要繼續跌…

cfu 弓蛇 j囉 自己揀一個

夠架啦，冇乜深入教學
d師奶阿叔識晒股票啲嘢咩
但佢哋賺好多

700
3690

跌先正常